收到風個弱智仔係佩電斯主席

都起碼叫奶過滅時poon鞋底
勁🍇

求求咁多位手足唔好踢爆樓主

收到風其實係另尊翁

冇source你話曱大大都得啦

垃圾post洗版

不推

係人都知我係4眼哥哥
你7到

配電師

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

佢7到

平時浮屍都無source係黑警做

佢五毛來

定狗勁7

另？

定狗上左勁耐娛台都唔知你係四眼

佢真名鄭禮志

觀塘有咩好吃

佢有啲智商上嘅障礙

係

譚仔雲南米線

勁難吃

n賓有味蕾上障礙